msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-11 10:03+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-15 21:55+0800\n"
"Last-Translator: 逍遥乐汉化 <luoxiao123@outlook.com>\n"
"Language-Team: 逍遥乐汉化luoxiao123.cn <luoxiao123@outlook.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __ngettext:1,2;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin/customizer.php:1
msgid "Profile Fields Cutomizer"
msgstr "定制资料字段"

#: admin/customizer.php:2
msgid ""
"Organize profile fields, add custom fields to profiles, control privacy of "
"each field, and more using the following customizer."
msgstr ""
"整理资料字段，添加自定义字段添加到个人档案，控制每个字段的隐私，并使用下面的"
"定制。"

#: admin/customizer.php:4
msgid "Click here to add new field"
msgstr "单击此处添加新的领域"

#: admin/customizer.php:9 admin/customizer.php:362
msgid "Position"
msgstr "定位"

#: admin/customizer.php:12 admin/customizer.php:364
msgid ""
"Please use a unique position. Position lets you place the new field in the "
"place you want exactly in Profile view."
msgstr ""
"请使用一个独一无二的位置。位置将显示在你想要的地方——在“个人资料”视图中。"

#: admin/customizer.php:17
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/customizer.php:20 admin/customizer.php:236 admin/customizer.php:370
msgid "Profile Field"
msgstr "资料字段"

#: admin/customizer.php:21 admin/customizer.php:234 admin/customizer.php:371
msgid "Seperator"
msgstr "分隔符"

#: admin/customizer.php:23 admin/customizer.php:373
msgid "You can create a seperator or a usermeta (profile field)"
msgstr "您可以创建一个分隔符或用户单元（资料字段）"

#: admin/customizer.php:28
msgid "Editor / Input Type"
msgstr "编辑/输入类型"

#: admin/customizer.php:35 admin/customizer.php:385
msgid ""
"When user edit profile, this field can be an input (text, textarea, image "
"upload, etc.)"
msgstr ""
"当用户编辑个人资料时，本字段可输入（text, textarea, image upload, etc.）"

#: admin/customizer.php:40
msgid "Meta Key / Field"
msgstr "Meta Key元键/字段"

#: admin/customizer.php:43 admin/customizer.php:391
msgid "Choose a user field"
msgstr "选择一个用户字段"

#: admin/customizer.php:55 admin/customizer.php:403
msgid ""
"Choose from a predefined/available list of meta fields (usermeta) or use "
"Custom to define a unique custom field (e.g. city, address, phone)"
msgstr ""
"选择一个预定义/可用列表单元字段（用户单元）的，或使用自定义一个独特的自定义字"
"段（如城市，地址，电话））"

#: admin/customizer.php:60
msgid "Custom Meta Key / Field"
msgstr "自定义元键/字段"

#: admin/customizer.php:63 admin/customizer.php:409
msgid ""
"Enter a custom profile field If you want to create a custom meta for user "
"profile and do not want to use predefined meta fields above."
msgstr ""
"如果你想创建一个自定义的用户资料单元，并且不希望使用以上预定义的单元，输入自"
"定义的资料字段。"

#: admin/customizer.php:68 admin/customizer.php:180 admin/customizer.php:201
msgid "Label"
msgstr "Label标签"

#: admin/customizer.php:71 admin/customizer.php:417
msgid ""
"Enter the label / name of this field as you want it to appear in front-end "
"(Profile edit/view)"
msgstr "输入标签/此字段的名称，你想让它出现在前端（编辑/查看资料）"

#: admin/customizer.php:76 admin/customizer.php:427
msgid "Tooltip Text"
msgstr "提示文本"

#: admin/customizer.php:79 admin/customizer.php:429
msgid "A tooltip text can be useful for social buttons on profile header."
msgstr "社会上的按钮配置文件标题可以是有用的工具提示文本。"

#: admin/customizer.php:84 admin/customizer.php:435
msgid "This field is social"
msgstr "这个字段是社会的"

#: admin/customizer.php:87 admin/customizer.php:99 admin/customizer.php:109
#: admin/customizer.php:121 admin/customizer.php:131 admin/customizer.php:142
#: admin/customizer.php:437 admin/customizer.php:448 admin/customizer.php:457
#: admin/customizer.php:468 admin/customizer.php:477 admin/customizer.php:489
#: widgets/upme-widgets.php:123
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/customizer.php:88 admin/customizer.php:98 admin/customizer.php:110
#: admin/customizer.php:120 admin/customizer.php:132 admin/customizer.php:143
#: admin/customizer.php:438 admin/customizer.php:447 admin/customizer.php:458
#: admin/customizer.php:467 admin/customizer.php:478 admin/customizer.php:490
#: widgets/upme-widgets.php:122
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/customizer.php:90 admin/customizer.php:440
msgid ""
"A social field can show a button with your social profile in the head of "
"your profile. Such as Facebook page, Twitter, etc."
msgstr ""
"一个社会领域，可以显示一个按钮，你的社会知名度，更新的头。如Facebook，Twitter"
"等页面"

#: admin/customizer.php:95 admin/customizer.php:183 admin/customizer.php:204
#: admin/customizer.php:445
msgid "User can edit"
msgstr "用户可以编辑"

#: admin/customizer.php:101 admin/customizer.php:450
msgid "Users can edit this profile field or not."
msgstr "用户可以编辑该资料字段与否。"

#: admin/customizer.php:106
msgid "Allow HTML Content"
msgstr "允许HTML内容"

#: admin/customizer.php:112 admin/customizer.php:184 admin/customizer.php:205
#: admin/customizer.php:460
msgid "If yes, users will be able to write HTML code in this field."
msgstr "如果是，用户将能够在这一字段写HTML代码。"

#: admin/customizer.php:117 admin/customizer.php:185 admin/customizer.php:206
#: admin/customizer.php:465
msgid "User can hide"
msgstr "用户可以隐藏"

#: admin/customizer.php:123 admin/customizer.php:470
msgid "Users can hide this profile field or not."
msgstr "用户可以隐藏此配置文件字段与否。"

#: admin/customizer.php:128 admin/customizer.php:475
msgid "This field is private"
msgstr "此字段是私有"

#: admin/customizer.php:134 admin/customizer.php:480
msgid "Make this field Private. Only admins can see private fields."
msgstr "这是私人字段。只有管理员可以看到私人字段。"

#: admin/customizer.php:139
msgid "Show in WordPress Registration form"
msgstr "在WordPress注册表单中显示"

#: admin/customizer.php:145 admin/customizer.php:187 admin/customizer.php:208
#: admin/customizer.php:492
msgid "Show this profile field in WordPress registration form"
msgstr "在WordPress注册表单显示此资料字段"

#: admin/customizer.php:150
msgid "Icon for this field"
msgstr "此字段的图标"

#: admin/customizer.php:152 admin/customizer.php:515 admin/customizer.php:524
#: admin/customizer.php:527
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/customizer.php:162
msgid "Submit New Field"
msgstr "提交新字段"

#: admin/customizer.php:163 admin/customizer.php:539
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/customizer.php:175 admin/customizer.php:196
msgid "Position / ID"
msgstr "位置/ ID"

#: admin/customizer.php:175 admin/customizer.php:196
msgid ""
"Use position to control the order of this field. Lower positions appear "
"first."
msgstr "使用控制这一字段的顺序。首先出现较低的位置。"

#: admin/customizer.php:176 admin/customizer.php:197 admin/customizer.php:368
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#: admin/customizer.php:176 admin/customizer.php:197
msgid ""
"Seperator is a legend/section that has a set of fields and appear in Profile "
"Edit form. A Profile Field is the standard profile field which can be any "
"user meta/field."
msgstr ""
"分隔符是一个说明/分割有一组字段和出现在资料编辑表单。一个资料字段是标准资料字"
"段可以是任何用户单元/字段。"

#: admin/customizer.php:177 admin/customizer.php:198 admin/customizer.php:379
msgid "Field Input"
msgstr "字段输入"

#: admin/customizer.php:177 admin/customizer.php:198
msgid ""
"This column tells you the field input that will appear to user for this data."
msgstr "这一列告诉您,会出现字段输入用户对于这个数据。"

#: admin/customizer.php:178 admin/customizer.php:199
msgid "Meta Key"
msgstr "Meta Key元键"

#: admin/customizer.php:178 admin/customizer.php:199
msgid ""
"This is the meta field that stores this specific profile data (e.g. "
"first_name stores First Name)"
msgstr "这是meta单元字段存储这个特定的资料数据(如：first_name  表示 名字)"

#: admin/customizer.php:179 admin/customizer.php:200
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: admin/customizer.php:180 admin/customizer.php:201
msgid "The label that appears in front-end profile view or edit."
msgstr "标签出现在前端的资料查看或编辑。"

#: admin/customizer.php:181 admin/customizer.php:202
msgid "Tooltip"
msgstr "提示信息 "

#: admin/customizer.php:181 admin/customizer.php:202
msgid ""
"Please note that tooltips can be activated only for Social buttons such as "
"Facebook, E-mail. Enter tooltip text here."
msgstr ""
"请注意,提示信息可以激活只有社会按钮如Facebook、电子邮件。在这里输入提示文本。"

#: admin/customizer.php:182 admin/customizer.php:203
msgid "Social"
msgstr "社会化"

#: admin/customizer.php:182 admin/customizer.php:203
msgid ""
"Make a field Social to have it appear as a button on the head of profile "
"such as Facebook, Twitter, Google+ buttons."
msgstr ""
"使一个社会化字段有它的出现头部资料如Facebook，Twitter，谷歌按钮上的一个按钮。"

#: admin/customizer.php:183 admin/customizer.php:204
msgid "Allow or do not allow user to edit this field."
msgstr "允许或不允许用户编辑此字段。"

#: admin/customizer.php:184 admin/customizer.php:205 admin/customizer.php:455
msgid "Allow HTML"
msgstr "允许HTML"

#: admin/customizer.php:185 admin/customizer.php:206
msgid "Allow user to show/hide this profile field from public view."
msgstr "允许用户显示/隐藏此资料字段公开显示。"

#: admin/customizer.php:186 admin/customizer.php:207
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: admin/customizer.php:186 admin/customizer.php:207
msgid "Only admins can see private fields."
msgstr "只有管理员可以看到私有字段。"

#: admin/customizer.php:187 admin/customizer.php:208
msgid "Show in Registration"
msgstr "在注册中显示"

#: admin/customizer.php:188 admin/customizer.php:209
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/customizer.php:188 admin/customizer.php:209
msgid "Click to edit this profile field."
msgstr "点击编辑这个资料字段"

#: admin/customizer.php:189 admin/customizer.php:210
msgid "Trash"
msgstr "清除"

#: admin/customizer.php:189 admin/customizer.php:210
msgid "Click to remove this profile field."
msgstr "单击删除此资料字段。"

#: admin/customizer.php:389
msgid "Choose Meta Field"
msgstr "选择meta单元字段"

#: admin/customizer.php:407
msgid "Custom Meta Field"
msgstr "自定义meta单元字段"

#: admin/customizer.php:415
msgid "Label / Name"
msgstr "label标签/名称"

#: admin/customizer.php:487
msgid "Include in WordPress registration"
msgstr "包含在WordPress注册中"

#: admin/customizer.php:505
msgid "Available Choices"
msgstr "可用选项"

#: admin/customizer.php:507
msgid ""
"Enter one choice per line please. The choices will be available for front "
"end user to choose from."
msgstr "请每行输入一个选择。这个选择将用于前端用户可供选择。"

#: admin/customizer.php:513
msgid "Enable Predefined Choices"
msgstr "启用预定义的选择"

#: admin/customizer.php:516
msgid "List of Countries"
msgstr "国家名单"

#: admin/customizer.php:518
msgid ""
"You can enable a predefined filter for choices. e.g. List of countries It "
"enables country selection in profiles and saves you time to do it on your "
"own."
msgstr ""
"您可以启用预定义过滤选择。例如国家名单，它使国家选择在配置文件中，并节省您的"
"时间自己去做。"

#: admin/customizer.php:523
msgid "Field Icon:"
msgstr "字段图标:"

#: admin/customizer.php:525
msgid "Change Icon"
msgstr "更改图标"

#: admin/customizer.php:538
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/general.php:4
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: admin/general.php:7
msgid "Ignore styles - I will do my custom css!"
msgstr "忽略样式 - 我使用我的自定义CSS！"

#: admin/general.php:26
msgid "Privacy / Options"
msgstr "隐私/选项"

#: admin/general.php:34
msgid "Allow logged-in users to view other profiles"
msgstr "允许登录用户可以查看其他用户的档案"

#: admin/general.php:36
msgid "Yes!"
msgstr "是!"

#: admin/general.php:37
msgid "Logged in user can see his profile only"
msgstr "仅登录用户可以看到他的个人资料"

#: admin/general.php:38
msgid ""
"Allow or do not allow logged-in users to view other user profiles. If "
"disabled, users will see their profiles only."
msgstr ""
"允许或不允许登录用户可以查看其他用户资料。如果禁用，用户将只能看到自己的个人"
"资料。"

#: admin/general.php:43
msgid "Guests can view"
msgstr "游客可以查看"

#: admin/general.php:45
msgid "Allow guests to view profiles"
msgstr "允许游客以查看资料"

#: admin/general.php:46
msgid "Guests must login to view profiles"
msgstr "游客必须登录才能查看资料"

#: admin/general.php:47
msgid ""
"Allow or do not allow guests to view user profiles. You can require login "
"before guests can view profiles."
msgstr "允许或不允许游客查看用户资料。您可以要求登录之前，游客可以查看资料。"

#: admin/general.php:52
msgid "Guests cannot view profiles"
msgstr "游客不能查看资料"

#: admin/general.php:54
msgid ""
"Show a customized text/HTML If you do not allow guests to view profiles, "
"like asking them to login to view the profile."
msgstr ""
"显示一个自定义的text / HTML。如果你不允许游客查看个人资料,则要求他们登录。"

#: admin/general.php:59
msgid "User must log-in to view/edit his profile"
msgstr "用户必须登录才能查看/编辑他的资料"

#: admin/general.php:61
msgid ""
"This can be any text/HTML to show the user when he must login to view or "
"edit his own profile. Leave blank to show nothing."
msgstr ""
"这可以是向用户展示任何文字/ HTML时，他必须登录才能查看或编辑自己的个人资料。"
"保留空白，什么都不显示。"

#: admin/general.php:66
msgid "User must log-in to view private content"
msgstr "用户必须登录查看私人内容"

#: admin/general.php:68
msgid ""
"This can be any text/HTML to show the user when he must login to view "
"private/hidden content. Leave blank to show nothing."
msgstr ""
"这可以是任何文字/ HTML向用户展示时，他必须登录才能查看私人/隐藏的内容。保留空"
"白，什么都不显示。"

#: admin/general.php:74
msgid "Custom Redirection / Block WP backend"
msgstr "自定义重定向/块WP后台"

#: admin/general.php:83
msgid "Redirect backend Profile to"
msgstr "重定向后台资料"

#: admin/general.php:85
msgid "Do not redirect"
msgstr "不要重定向"

#: admin/general.php:86
msgid "UPME Profile Page"
msgstr "UPME个人主页"

#: admin/general.php:87
msgid "Custom Defined URL"
msgstr "自定义网址"

#: admin/general.php:88
msgid ""
"To block access to WordPress backend profile, you can setup redirection "
"here. Profile page is automatically created by this plugin."
msgstr ""
"为了阻止访问WordPress的后端资料，你可以在这里设置重定向。这个插件会自动创建个"
"人资料页面。"

#: admin/general.php:93
msgid "Redirect to custom profile URL"
msgstr "重定向到自定义个人资料网址"

#: admin/general.php:95
msgid ""
"If you prefer to redirect WP profile to a custom defined URL (e.g. a custom "
"page that has the UPME shortcode) Please enter custom URL here."
msgstr ""
"如果你喜欢一个自定义URL重定向WP资料（例如一个自定义的页有UPME简码）请在这里输"
"入自定义URL。"

#: admin/general.php:100
msgid "Redirect default login page to custom URL"
msgstr "默认登录页面重定向到自定义网址"

#: admin/general.php:102
msgid ""
"Enter URL here to disable WordPress backend login and enable redirection to "
"your custom login page. You can use the <code>[upme_login]</code> shortcode "
"on any page to create a login page that replace backend login."
msgstr ""
"在这里输入网址禁用的WordPress后台登录，并启用重定向到您的自定义登录页面。您可"
"以使用任何页面上的<code>[upme_login]</code>简码创建一个登录页面，更换后台登录"

#: admin/general.php:107
msgid "Redirect default registration page to custom URL"
msgstr "默认注册页面重定向自定义网址"

#: admin/general.php:109
msgid ""
"Enter URL here to disable WordPress backend registration and enable "
"redirection to your custom registration page. You can use the <code>"
"[upme_registration]</code> shortcode on any page to create a registration "
"page that replace backend registration."
msgstr ""
"输入网址这里禁用WordPress的后端注册和启用重定向到您的自定义注册页。您可以使用"
"任何页面上的<code>[upme_registration]</code>简码创建一个注册页面，更换后端注"
"册。"

#: classes/class-upme-admin.php:10
msgid "General"
msgstr "常规"

#: classes/class-upme-admin.php:10
msgid "Customizer"
msgstr "自定义"

#: classes/class-upme-admin.php:15
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to view / edit your profile."
msgstr "请 <a href=\"%s\">登录</a> 查看/编辑您的个人资料。"

#: classes/class-upme-admin.php:16
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to view this profile."
msgstr "请 <a href=\"%s\">登录</a>查看此资料。"

#: classes/class-upme-admin.php:17
#, php-format
msgid ""
"This content is hidden from public. You must <a href=\"%s\">log in</a> to "
"view this hidden content."
msgstr "此内容对公众隐藏！ 你必须<a href=\"%s\">登录</a> 来查看这个隐藏的内容!"

#: classes/class-upme-admin.php:89
msgid "User Profiles Made Easy"
msgstr ""

#: classes/class-upme-admin.php:231
msgid "Position must be a number."
msgstr "位置必须是一个数字。"

#: classes/class-upme-admin.php:233
msgid "A field that has the same position already exists."
msgstr "字段具有相同的位置已经存在。"

#: classes/class-upme-admin.php:239
msgid "Please enter a name that describes your field."
msgstr "请输入一个名称，描述你的字段。"

#: classes/class-upme-admin.php:245 classes/class-upme-admin.php:251
msgid "You must specify a usermeta / custom field."
msgstr "您必须指定一个usermeta用户单元/自定义字段。"

#: classes/class-upme-admin.php:253
msgid "Invalid usermeta / custom field."
msgstr "无效usermeta用户单元/自定义字段。"

#: classes/class-upme-admin.php:310
msgid "Profile field was added."
msgstr "资料字段已添加。"

#: classes/class-upme-admin.php:328
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: classes/class-upme-admin.php:335 classes/class-upme-admin.php:343
msgid "Settings are reset to default."
msgstr "重置为默认设置。"

#: classes/class-upme-admin.php:407
msgid "Profile field was sent to Trash."
msgstr "配置文件字段被送到垃圾桶。"

#: classes/class-upme-admin.php:438
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: classes/class-upme-admin.php:439
msgid "Reset Options"
msgstr "重置选项"

#: classes/class-upme-admin.php:440
msgid "Reset Options &amp; Default Fields"
msgstr "重置选项 &amp; 默认字段"

#: classes/class-upme-login.php:36
msgid "<strong>ERROR:</strong> The username field is empty."
msgstr "<strong>错误:</strong>用户名字段为空。"

#: classes/class-upme-login.php:42
msgid "<strong>ERROR:</strong> The password field is empty."
msgstr "<strong>错误：:</strong> 密码字段为空。"

#: classes/class-upme-login.php:57
msgid "<strong>ERROR:</strong> Invalid Username was entered."
msgstr "<strong>错误:</strong>输入用户名无效。"

#: classes/class-upme-login.php:60
msgid "<strong>ERROR:</strong> Incorrect password was entered."
msgstr "<strong>错误:</strong>输入的密码不正确。"

#: classes/class-upme-register.php:40
msgid "<strong>ERROR:</strong> Please enter a username."
msgstr "<strong>错误:</strong> 请输入用户名。"

#: classes/class-upme-register.php:42
msgid ""
"<strong>ERROR:</strong> This username is already registered. Please choose "
"another one."
msgstr "<strong>错误:</strong> 此用户名已被注册。请另外选择一个。"

#: classes/class-upme-register.php:49
msgid "<strong>ERROR:</strong> Please type your e-mail address."
msgstr "<strong>错误:</strong> 请输入您的E-mail地址。"

#: classes/class-upme-register.php:51
msgid "<strong>ERROR:</strong> The email address isn’t correct."
msgstr "<strong>错误:</strong> 电子邮件地址不正确。"

#: classes/class-upme-register.php:53
msgid ""
"<strong>ERROR:</strong> This email is already registered, please choose "
"another one."
msgstr "<strong>错误:</strong> 此帐号已被注册，请另外选择一个。"

#: classes/class-upme-register.php:110
msgid "Registration successful. Please check your email."
msgstr "注册成功。请检查您的电子邮件。"

#: classes/class-upme-save.php:56
msgid "You are not allowed to upload this file."
msgstr "你不允许上传这个文件。"

#: classes/class-upme-save.php:84
msgid "E-mail address was not updated. Please enter a valid e-mail."
msgstr "电子邮件地址未更新。请输入一个有效的电子邮件。"

#: classes/class-upme-save.php:92
msgid "Your passwords do not match."
msgstr "您的密码不匹配。"

#: classes/class-upme-save.php:148
msgid "Your profile was updated."
msgstr "您的个人资料已经更新。"

#: classes/class-upme-save.php:150
msgid "Profile was updated."
msgstr "个人资料已经更新。"

#: classes/class-upme.php:11
msgid "Text"
msgstr "Text文本"

#: classes/class-upme.php:12
msgid "Image Upload"
msgstr "图片上传"

#: classes/class-upme.php:13
msgid "Textarea"
msgstr "Textarea多行文本"

#: classes/class-upme.php:14
msgid "Select Dropdown"
msgstr "选择下拉"

#: classes/class-upme.php:15
msgid "Radio"
msgstr "声音"

#: classes/class-upme.php:16
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: classes/class-upme.php:17 classes/class-upme.php:57
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: classes/class-upme.php:27 classes/class-upme.php:49
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: classes/class-upme.php:35
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: classes/class-upme.php:38
msgid "A password will be e-mailed to you."
msgstr "密码将通过电子邮件发送给您。"

#: classes/class-upme.php:66
msgid "Profile Info"
msgstr "资料信息"

#: classes/class-upme.php:75
msgid "Profile Picture"
msgstr "头像"

#: classes/class-upme.php:87
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: classes/class-upme.php:99
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: classes/class-upme.php:111
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: classes/class-upme.php:123
msgid "About / Bio"
msgstr "关于/个人简历"

#: classes/class-upme.php:136
msgid "Custom Photo 1"
msgstr "自定义图片1"

#: classes/class-upme.php:145
msgid "Contact Info"
msgstr "联系方式"

#: classes/class-upme.php:154
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: classes/class-upme.php:159
msgid "Send E-mail"
msgstr "发送E-mail"

#: classes/class-upme.php:167
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: classes/class-upme.php:176
msgid "Social Profiles"
msgstr "社会化资料"

#: classes/class-upme.php:185
msgid "Facebook"
msgstr ""

#: classes/class-upme.php:190
msgid "Connect via Facebook"
msgstr "通过Facebook连接"

#: classes/class-upme.php:198
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter用户名"

#: classes/class-upme.php:203
msgid "Connect via Twitter"
msgstr "通过Twitter连接"

#: classes/class-upme.php:211
msgid "Google+"
msgstr ""

#: classes/class-upme.php:216
msgid "Connect via Google+"
msgstr "通过Google+连接"

#: classes/class-upme.php:221 classes/class-upme.php:1230
msgid "Account Info"
msgstr "帐户信息"

#: classes/class-upme.php:230
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: classes/class-upme.php:334 js/upme-custom-js.php:39
#: js/upme-custom-js.php:44
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: classes/class-upme.php:536
msgid "first"
msgstr "最前"

#: classes/class-upme.php:538
msgid "previous"
msgstr "前一个"

#: classes/class-upme.php:548
msgid "next"
msgstr "下一个"

#: classes/class-upme.php:550
msgid "last"
msgstr "最后"

#: classes/class-upme.php:589
msgid "Search Users"
msgstr "搜索用户"

#: classes/class-upme.php:592
msgid "ID, username, e-mail address or site URL"
msgstr "ID，用户名，电子邮件地址或网站网址"

#: classes/class-upme.php:596
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: classes/class-upme.php:675 js/upme-custom-js.php:52
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: classes/class-upme.php:723
msgid "No users found matching the selected criteria."
msgstr "没有发现符合选定条件的用户。"

#: classes/class-upme.php:880 classes/class-upme.php:1345
msgid ""
"If you would like to change the password type a new one. Otherwise leave "
"this blank."
msgstr "除非你想更改密码。否则请留空。"

#: classes/class-upme.php:882 classes/class-upme.php:1347
msgid "Type your new password again."
msgstr "再次输入您的新密码。"

#: classes/class-upme.php:894
msgid ""
"You can sign up at <a href=\"http://en.gravatar.com/\">Gravatar</a> to have "
"a globally recognized avatar or upload a custom profile picture below."
msgstr ""
"你可以在<a href=\"http://en.gravatar.com/\">Gravatar</a> 注册使用一个全球公认"
"的头像或者自定义上传一个头像。"

#: classes/class-upme.php:904
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: classes/class-upme.php:921 classes/class-upme.php:1274
#: classes/class-upme.php:1356
msgid "Hide from Public"
msgstr "对公众隐藏"

#: classes/class-upme.php:927 classes/class-upme.php:1362
#, php-format
msgid "%s must be publicly visible."
msgstr "%s 必须是公开可见的。"

#: classes/class-upme.php:940
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: classes/class-upme.php:1003
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: classes/class-upme.php:1120
#, php-format
msgid "%s entry"
msgstr "%s 个"

#: classes/class-upme.php:1122
#, php-format
msgid "%s entries"
msgstr "%s 个"

#: classes/class-upme.php:1132
#, php-format
msgid "%s comment"
msgstr "%s 条评论"

#: classes/class-upme.php:1134
#, php-format
msgid "%s comments"
msgstr "%s 条评论"

#: classes/class-upme.php:1187
msgid "Your display name will appear here."
msgstr "您显示的名称将出现在这里。"

#: classes/class-upme.php:1375
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: classes/class-upme.php:1472
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: classes/class-upme.php:1487
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: widgets/upme-widgets.php:9
msgid "Displays a list of latest registered users."
msgstr "显示某个目录下的最新注册用户。"

#: widgets/upme-widgets.php:13
msgid "UPME - Latest Members"
msgstr "UPME - 最新成员"

#: widgets/upme-widgets.php:43
#, php-format
msgid "View %s Profile"
msgstr "查看 %s 的个人资料"

#: widgets/upme-widgets.php:101
msgid "Latest Registered Members"
msgstr "最新注册会员"

#: widgets/upme-widgets.php:105
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: widgets/upme-widgets.php:110
msgid "How many users to show:"
msgstr "有多少用户显示："

#: widgets/upme-widgets.php:115
msgid "Profile picture size:"
msgstr "资料图片大小："

#: widgets/upme-widgets.php:120
msgid "Link to user profile:"
msgstr "链接到用户资料："
